邊樣係女仔最愛男仔嘅表現？

比佢中出
口爆再吞埋

幫佢啲兄弟出火做肉便器

點解成日唔用袋

比隻豬佢